PRODUCE48遺珠討論及AJY集中屌柒區（15）AY(NO JJ) 風紀唔好追擊我

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格

pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

《PRODUCE48遺珠及屌柒MNET集中區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的屌柒mnet討論區

食屎啦mnet

除了曹柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

Lm

1001

輕鬆留明

整係為左小心討論
過到去唔好踩親親人條尾

連續兩個post都0負評

又出misa絕技卡啦卡啦

仆街Misa又點人數

yup

柔b圖過去隔離貼啦

隱性油推

Misa落地獄

dllm轉返不載入圖先

就算整個list都唔會超過5個

大家晚上好

misa好撚反叛

已經無再入去既勇氣,有無ching幫手整合

入去做咩
道不同不相為謀

回血

辛苦你喇 入多次去啦

lm

舊相靚人留名

廢事佢地入黎玩我地都無乜招呼到人嘛

唉
佢可能讀書太大壓力

HP+100

扯咗

開波啦 櫻花台

開波啦

禾豬對eye屎one成員的告誡

開sem第3日已經咁樣

Showroom 櫻講野喇喎
Btw有冇人聽緊？ ？

屌sr第1名叫浣腸

利申: 聽唔明

櫻把聲好好聽

咁快有2個負皮

繼續辛苦裴絲了
留名

跳緊nekoya

完全唔識日文但聽緊

係時候take日文course

踩場

TAKE LA
下個SEM先

痴哂線

齊人啦

佢地癲左

亂舞

想講...miho可唔可以.....

5個有4個都係綜藝人黎

開VR睇

有人黎踩場了
咩留言都負皮

有油飯逐個cm負皮

洗唔洗過波台幫你班個負皮bot俾你

屌 真係咩人有咩fans

5秒內負皮

三個綜藝掛坐埋一邊

開嚟見我

訓啦 聽朝要返學呀 唔好係床掛住玩電話啦油飯

which one

油飯咁肥 諗起都想嘔

柔理世界級

想屌愛國女人塊西

幾多個負皮=我屌佢幾多次

好慘，班泡菜友沒得射塔

好正 全部跳nekoya 唔記得cap gif添

我唔想自爆

到我想負皮

大家咁熟

其實sr有冇得較全屏?

痴線

點解既？個帳號問題？

用電話睇 vr d星係咁飛落佢地度姐住

油飯很忙

圖已cap

漏左個啊喂

Ctrl+碌向上

手機呢?

希望大家負評我
想屌好耐

舉曹婦牌???

個節目block左

Testing

山田真係好鳩嘈

曹柔理：屌吧，快d屌吧，我好爽嘅

快啲瘋狂推等油飯㩒到手抽筋關節炎

山田第一次上

咁有心機逐個CM負皮
我追POST都冇你咁熱心

應該同FD讀
唔知
過埋呢年先啦

小朋友係多精力d...睇慣晒

原來依代啲中學生咁夜瞓

風紀有份負皮

爆咪

愈多負評=曹柔理個爛臭子宮愈多高貴日本人嘅精

我愛柔b

佢嗰邊冇嘢推就走嚟呢度負皮
躝返去推你個油閪B啦

一提風紀大家又開始痴線

快d推爆post

我想吊死柔b

想問下佢地今次係都叫錄音？定係已經算係直接出唔會再有？

無差別攻擊
好心你用下啲時間做多啲有意義嘅事啦

點解冇人負評我

Sakura: ANN is a live recording so Nako and Hiichan can't be here, but we have messages from them later on too!

miho講ioi咩？

大家真係反啦

我幫你

快

我唔信會負皮到1 2點 聽朝點起身返學

聽朝返8點，仲唔瞓

係咪想讀band 3 中學

油飯小學雞嚟嘛

頭先偷跑嗰陣見到MIYU下半身肉色仲以為佢著短褲
但諗諗下佢平時私服STYLE

個個reply都係負皮

應該讀緊所以唔care

希望咁多位柔飯大個仔大個女都可以知道道自己有幾on9

負評我啦

邊個reply無負皮，果個就係負皮人果個

testing

已經開始悶 唔好再理個刷存在感既細路啦 心智上既細路仔
幫我地正皮果個都係

油飯平時係band 3中學日日俾人欺凌
但敢怒不敢言
唯有上連登負評別人留言
從中獲得快感

係咪講緊一開始個等級?

聽咁耐終於明一句
好中意cheetah老師

原來半夜仲有咁多人開SR

冇，現場做節目

live-translate

我都係聽得明呢句

邊個reply無負皮，果個就係負皮人果個
跟著個個自己負皮自己個reply

哇屌有排講

依家先講緊主題曲評價

未返到屋企無得睇

其實可以睇住個live翻譯先

反正都聽唔明

仲有第2評價
position
concept
final

油飯瞓覺啦咁夜唔瞓驚你遲到記過啊

肥秋睇showroom

唉等中字
好想聽但係聽唔明好頂癮

佢地會唔會傾到三點

兩個鐘唔知會唔會有翻譯組翻呢 櫻花翻譯組加油

秋P?

會呀
日本時間

係

3個女人一個墟
有排講

有冇可能

Sakura is saying that system of Produce 48 was different and had to train.

個電台原來有vr
【VR】AKB48のオールナイトニッポン 現正廣播中！！

山田咁快

山田喊

Noe

好可愛

遲來的留名

睇住櫻個方向先

櫻花個係特登set定太耐冇洗

估人

c位

noe?

母胎center

梅小惠

屌
射咗好多星星落櫻花到

有陣奶味

柔b

奶粉

你想將D星星掉落櫻花塊面

noe呢家個頭咪好靚
finale個日

櫻條裙係咪韓飯送個條？

Miyu Miho?

個兩個去左邊

下半埸john定走左

點解佢靚咁多 起碼似..

日本電台 興傾通宵

個live translate好慢

櫻花個波好大

energetic

智代梨好膠

NOE RAP

山田rap

係囉,唔見咗嘅?

屌 八半訓先

首歌冇高潮，編舞又冇變化，尤其係that's what i am what i like嗰度重覆幾次就勁悶 造型又好麻麻 明明可以做得好好

休息 輪住嚟~

noe rap

個個淨係望住櫻個邊
少數人望noe

好似話安PD: NOE!!! SMILE SMILE!!!

裴櫻吹應該好失望

dm牙裴叫佢開ig live睇sr啦

又一個新三角戀

咁似PSY

有人入黎負評

呢張miho著得最好 chiyori都幾正

佢好忙呀

因愛成恨

opt si me da

返去推po啦柒頭，幾日先4版

lee到1晚10版啦

條友究竟幾歲 逐個留負皮依啲閪野我中學都未做過

柔b好正

希望佢keep到禁到去1001

10秒到就負左

佢都有一個

點解就係唔負評我，咩意思

負成二百個cm 唔通負完就會少忽肉咩

辛苦既係佢自己 佢enjoy就ok
我地繼續傾 佢有佢繼續禁 各取所需

Sakura話參加pd48之後變成自己財產既係同伴

負評的人就是你

即刻多左幾個望光頭 係咪你地

THIS

得閒去刷下views啦

負評即是正評

Miho Miyu去咗邊

唔明

冇嘢了 我睇番上一頁見到

彩燕~~

講緊自己老公/老婆

我見唔到有負皮，負多次唔該=.=''

山田<>狗竹
Sakura<>彩燕
中西<>?

即係參加pd48收穫的寶物之類?

睇黎依個po靠呢個ann 就爆到

類似

所有韓妹

我有D頂唔順野繪把沙聲

Noe: I was (close) with fromis9 Jang Gyuri. She was in F class. She was my type(?). I became kinda her fan.

你自已譯架?

好搞笑LOL

一齊跳

我今日先知你個名個icon係遮
之前一直誤會左係茄子 定你今日先轉返正常

Sakura: All the 48g members really bonded and became friends. It didn't matter whether one was a junior or senior

負皮=柔b

重組上面句子
近排先自學50音

淫娥

依家播緊首ngt 新單mv拍得唔錯

=.="你老母

唔好咁啦 佢唔想嘅
嘈得嚟又幾搞笑吖

依加首bgm係咩名

正

真重組句子

同問

感覺D 日本妹去完PD48之後, 大部分圍內FRD左

唔係HKT新歌咩?

ngt 新單 世界之人

NGT新單

nekoya

NGT

謝

hkt 新單係早送日曆 個feel 好青春

咁練法對佢地黎講完全係共患難

好撚淫

同甘共苦咁耐

唔係呀我問緊殘巴

講開又幾似 ，一直都雨傘來

幾好聽
個mv 有俄妹

miyu

比人掉去陌生地方得反呢d自己友 緊係frd左

俾媽媽趕左去訓?

因為係sony music

佢同賢娥group position都一組
仲話而家都有聯絡 唔係姐姐feel 係boss feel

雙mi

油飯睡了

收收埋埋

Wow原來開vr睇都幾正

我係答緊你呀
只係聽得明某d單詞
有錯請更正

渣架

boss

唔洗返學咩

下面有條友戴浣腸頭盔

我地有聽緊電台先keep到係度ja 齋負皮點同我地玩落去

Miyu Miho返嚟啦

輪休

misa巴你係咪cl咗線

其他三個係咪收工

Miho

繼續睇電台。

我諗好多人一開始都好驚Miho

唔解唔請miru上去

聽日要等校巴 好似係

輪

負皮都會中途放棄，柒到

不過中西第一次就揀左miho個隊做對手

唔聽喇, 好眼訓.

櫻花係咪響門外面坐緊

仆街，好撚眼訓

Off topic一下
有冇人留意過COLLAZOO Company嘅金賢娥
佢真係正到一個點 唱又得跳又得
身材好到爆
我係真絲都忍唔住J下

你有無睇佢ig? 我地成日貼

冇off 呀你，呢度係遺珠討論區

冇份量

冇鏡頭
點止呀

啱啱先追完po
showroom點解得返兩個

我真係到好後先留意到佢 之前覺得佢個樣好普通
position個個舞台先留意到佢

白間謎一樣咁拎左全組最高票

呢個tone先係深夜節目
早抖

輪住嚟

應該分節休息

Vr 睇電台又幾正

返夜開住黎做野

又齊人

五個又喺齊度喇。

雖然好想繼續睇MiMi,但真係太眼訓,頂唔順,訓先

仲未收?

當然有
最新up個兩隻舞

大叔咩料

即刻諗起呢張

通頂

打電話個男人點解無啦啦唱歌

F

訓

得電話入點先有A

le張點解舉中指

打去cool嗲啦

一開始mamamia 個舞台見過佢教日本妹跳舞
加上係c有少少印象
Instructions 先真正留意佢

突然推咁快留名

摔角?

頂 有得扮老師評分 好正

同埋本身佢地唔同組合、隊、期數，又分圈內圈外，參加pd48之前可能都無點見過面。

可惜唔太明佢地講乜
等中字再重新睇一次

負評回來了

裴巴同飯粒巴已經俾人踼爆咗係扮絲，你唔好扮啦

油飯

瞓啦柒頭皮

新歌

前面個d冇負皮返 50分

呢首咩歌黎

53單C/w

Real真絲
但呢但唔係重點

咁夜走嚟負皮，都唔去瞓

點解nako可以cute過曹婦咁多

究竟係咪柔b本人dislike,點解會咁on9
明明lihkg卡已經賣斷市

呢首好正呀

負皮油訓唔著？

係type e

有油飯瘋狂負皮

頭先錯LINK~~

痴線 做咩咁都拎到一齊講

呢個po有三個負皮 應該唔止一個

有咩idol就有咩飯

諗住炸啲油飯上水dislike順便點吓人頭究竟有幾多個油飯視奸緊呢度

算了，早抖

唔該幫我負皮，愈多負皮愈訓得好

咁佢地都幾快手

到nako,hi醬錄演出

油飯唔少其實 但on9得暫時睇到既得1個

邊度睇

Miho睇睇下又幾靚

"There's going to be a comment from Honda Hitomi and Yabuki Nako later as well"

賢雅係sexy,但個樣係致命傷，唔係醜，係整容樣

啱啱有人掟咗啲星星俾光頭大叔 係咪你哋

之前第一眼我覺得佢似hotcha其中1個

頂 showrroom冇聲嘅

好多人睇佢喎

右上開聲

櫻花條裙好熟口面

錄咩演出?

Test

NAKO

奈子錄咗留言。

nako

好頹

Nako同Hi chan既bye bye都好好聽。

點解我一粒字都聽唔明但都覺得nako把聲好qq

係喎 點解仁美好似冇咩爆點都咁紅 係韓國

阿li ga tou 都聽唔明?

BBQ歌

bbq

屌播呢首

BBQ

起歌

日版夢見夢之時。

shit cap唔切

其實有聽講仁美係ajy嘅pick ajy幫佢催票催得好勁

但係我唔信

櫻花都寫漏左粒星

IZONE

櫻你畫少粒星

頂 咁呢啲就明

變左櫻去開果間網吧

櫻花畫公仔表白彩燕。

nako把聲係首歌真係好出

sakura 彩燕

公開表白

村重後尾先加上去

後宮大亂

有無人睇得明

後宮失火

冇啦冇啦

左邊彩燕，中間sakura,右邊村重？

大家都識日文

下面嗰幅係寫櫻花同彩燕，之後先喺上面嗰幅補寫返村重。

相合傘嘅下面係 Sakura 彩燕 村重

淨係識睇50音

無啦 兜唔到啦 等陣返去死梗

咁sexy既把聲

有第六感知道無寫會好大件事

Miho把聲

Miho可以做聲優 好正

櫻係咪仲會返黎... 好想訓添

仁美事實上真係多鏡頭，應該係俾ajy睇中。

突然變到咁曖昧嘅

多鏡頭冇惡剪
而且真係好想瘋狂搣佢塊面

咩事咩事

Miho諗唔諗住整asmr

一轉noe講嘢就完全唔同feel

其實高朱都係 好多鏡頭
nako就人氣爆完上黎落唔返去

笑死 喵媽媽桑

裴表示

收返 山田一出聲即刻無咗個feel

山田一出聲我笑左出黎

大媽舞出場

原來沒有，從來都沒有。

咩料

突然變咗去尖咀廣場舞vr

山田

喂，想聽miyu cover呢首喎。

笑死

sakura

miho把聲真係好正

點解咁遲先識佢地

講野食

無知一問
Showroom 有無得重溫？wifi壞咗

講起有啲餓添。

觀眾問如果有第二屆pd48既話會參加嗎？中西同山田即刻答會。

好多人覆4tune8

呢張gif真係可以睇足一世

跟

負皮L第三次出沒注意

條氣頂唔順係咁札醒

可能冇走過一直mon post

係女就A
係男就F

係日本就洗開腳
去韓國淨係係機場轉個圈都一袋兩袋成身都係野
而且綜藝呢樣野真係超越語言呢個難題
佢兩個淨係身體語言都笑死

睇黎油飯都有輪更制

好多傻佬

扮導師俾評價??

a

女嘅比哂A

kwaii 所以A

kawaii

miyu 厳しい

A

喇叭牌正露丸

只要可愛就可以了

d留言比S

想問做到幾點

係 眼訓

仲有10分鐘

山田把聲嘈到呢

noe把聲好驅睡意....

Z

就嚟恰埋眼都俾佢嚇醒咗

180906 ANN
「知道韓國藝能界很辛苦，但沒想到系統上會有這麼大的差別」
「再評價那三天很辛苦，到最後是看到個日本人都想哭的程度」
「翻譯只負責翻譯老師的話，練習生之間自己解決」
「對我來說rap真的很難，在韓語中的一些發音，日本人是無法分辨區別的，像“go”和“ko”，這不是一樣的嘛！」
「在Produce48期間得到最多的是什麼？夥伴」
「關係最好的練習生是？彩燕，A班以來就一直互相支撐的存在，最後那一刻對上眼，就說了想和她出道。沒想到真的成了，不知道是奇蹟還是命運。」

「真的很艱辛。已經不止是辛苦了。回了日本之後因為還有日本的工作，想一直休息。」
「兩天不睡覺已經習以為常了」
「時隔許久惹允靜老師生氣了。眼神很可怕」
「那100天裡哭了幾次？一開始每天都在哭」
「從中途開始，想著有這時間哭還不如去練習，就不怎麼想哭了。在最後的現場哭得最厲害。那個時候媽媽和外婆在會場。後來發現她們了呢。在那個時候，啊，哭了」

肥秋歌

睇嚟有人整咗負皮bot
有好多其他同kpop有關既po都有
or純粹係某婦fans

「是Nekkoya的最初也是最後的center，現在回想起來，是很充實的4個月。為了能讓世界的人認識自己，會努力的」
「確實很辛苦，但是現在成為了美好的回憶」
「沒有人知道之後會發生什麼，但是我們會代表日本偶像去全力以赴的，請等等我們」
「覺得好吃的韓國料理？雪濃湯，超級美味！」

話說喺呢個深夜時間有五萬幾人收聽，係咪好多？

完場

逐個comment都要負皮一次
有冇咁好氣力

感謝櫻花姐姐對彩燕妹妹既愛錫
因為有你，
我先見到彩燕成日笑得咁幸福
真友誼cp

負埋我好瞓喇

點解佢哋可以撐到宜家先完 我對眼撐到好痛

原本想早訓

呢個真
個樣太似網紅
明明跳舞真係唔錯

另一冇乜人講sr 究竟邊一邊先係真

我知可能po咩係會冇負皮
不過可能就會違背咗呢個post嘅宗旨

真係好眼訓 各位巴絲早抖

有bot 你po咩都會有負皮

忍唔忍到唔負皮

韓文唔好 10:15以為寫曹婦個名

收工留名
曺柔理 狗也不屌

曹狗全滅了

屌我仲有3個鐘先收

巴打加油

個個未訓

琴晚無追po
咩事個個cm都有負皮

無視is ok ,大家愈在意佢愈過癮

唔講唔覺

9成係bot
係唔知動機係因為反我哋反曹定反kpop in general啫

個po做乜9
Btw又廿頁 你班痴線佬

琴晚有野睇嘛

好正呀 我想問巴打知唔知娜榮ig係咩

Good Morning

練習生通常唔比有個人ig

但雲濃湯無咩味架喎

個邊其實無咩櫻推,就算有都係呢邊過去嘅人

Hi醬同牛屎

岀道頭幾年都最好唔好有 廢事岀事

要自己落調味料㗎嘛
加啲鹽咪好食

都係既,暖暖地櫻補下都好

miho

次次都執得好勁
決賽日本妹果張合照又係執到塊面拮得死人

笑到仆街，蛇精女

蛇精男黎既

點解要咁做

點解可以咁勤力負評 ，之前一直都冇

昨晚個個咩節目黎 有冇中字可以睇番

瞓醒留名

幾日內實有.......應該

好想係咁睇佢d相

sr,你當同平時聽電台差唔多
不過可以vr睇

有冇人咁無聊個個留言都負皮一次

小學雞油飯

娜榮

miyu 23/12握手sold out?
有冇人中到

我抽左 11/23

有冇睇過呢個,幫下尾占卜

比起愛 金錢第一

ithebigc（ケリー）
ithebigc（ケリー）
@ithebigc
Q: If there was another season of
#PRODUCE48
, would you participate again?
Noepii: HELL YEAH!
Chori: Definitely!
Myao: Hmm....I would have to see then. This level of severity probably actually hurts your body, and if I wasn't 100% committed to getting in, I would just fail again

Miyu冇答？

咁不意外了

夠鐘上堂 無哂負皮

朝早要返學
阿媽唔比佢玩手機
無得負皮我地

話說好耐無見hi醬推巴打

有d似男人

上年嘅預測 哇頂又真係幾準 今年真係紅咗

Sakura: None of us know how this is going to work out from here on. I'm sure many of our fans in Japan will be sad, but we'll be doing our best to represent Japanese idols to the world so please wait for us

咁係咪無得兼任

嗰5個負皮

油飯真不少

突然有d開心高朱入唔到

應該係見到牛hi cp嚇親

頂牛hi

睇唀份約仲未傾掂

之前OP投票投_____嗰5個

MISA巴又禾珠又_____又JYP

hi醬

朝早要返學所以負評唔到
記住放學後番黎繼續負評呀,柔理知道你偷懶實嬲嬲豬嫁

痴線
真係全部回覆1個負評

我又負埋自己先,我唔應該咁講我地唉豬溫偉大主音
我錯

好似係好有心個個post 負評

負評個個真係得閒

訓曬竟然冇爆post

各位巴絲本來係pick邊個
我先 我係pick海允，初媛，高妹
一個都出唔到 AJY我屌你老母

咁你又慘d

個個REPLY都有負皮
但係宜家中小學唔係已經開始返全日啦咩

為咗買柏木飛聽少咗一part書，屌

我想話一開波pick裴恩英
平時都會撐李佳恩
睇mamamia嗰陣覺得朴智殷唔錯
結果全部都出唔到道

放小息上黎負皮

1pick佳恩

same here

唔洗訓架你地
過左一晚就廿幾頁

咁2日4頁囉

佳恩既作出就好似一楝大廈既主力柱一樣，平時可能唔起眼，有人覺得佢無用添，但可以支持成楝大廈。好啦，依家無左條柱，楝大廈出面大風d都好易出事

日頭返學 夜晚追post

我都同FD買左飛睇...
正中禁極都冇,而家仲要得返單丁
都唔知主辦自己留左幾多飛

究竟塊面珠登係點養出黎，可以咁可愛

咩養出嚟
係夢想同希望嚟

miyu>miu=hitomi>nako=sakura

人地個個大左 d baby fat就冇 hi醬就塊面一直冇縮過水

柏木已買
1080A行

邊個係高妹 ？

娜榮 奈子 仁美 鍍我

NAKO>>>>>采元>膠真=櫻 入晒
鍾意大路野真係好

高有真

我F行咋
今年差唔多個個月都有SHOW睇,窮到癲

希望佢永遠唔好縮

真係好想瘋狂揻佢個面豬燈

你講緊另外果邊呀

睇完第一次直拍之後
下尾>紗英>>>MIYU>NAKO>膠真
睇睇下發覺日PICK多過韓PICK

唔知你講咩

珠post?

Nako>>仁美>>sakura>>海允

我已經由韓撚轉做日撚了，頭6pick都係架妹

網吧

娜B 車汪 權F
後期 高朱 美瑠 娜榮 鍍我

呢張圖係咩事

低智油飯要負皮到幾時

個樣

舊愛村重
新歡彩燕

sakura》彩燕=nako

由佢啦 佢太得閒

下尾 佳恩 膠真 權F 櫻 nako 仁美

其實我啲pick係爭頭兩個

Sakura 個樣仲要有個個感覺

油飯專心返學啦
負評我地又唔會有操行分加

我建議大家而家次次自己留言都負評自己
廢事油飯返學唔得閒

做咩KEEP住有人負評既

我係SAKURA膠真媽媽尾哥
媽媽尾哥

油飯

油飯過返隔離post

咁無聊
吹水都負評

點解你都過埋黎

本身1080A行 佢夠鐘彈左我
最後都買到1080C行
勁驚買唔到

6pick 彩燕 海允 初媛 miyu miu nako
但已成彩櫻推

比埋LINK你啦
油飯過主啦
IZ*ONE 討論區 (1) 準備好10月抽娜b小卡未

LIHKG @ Android

其實講到尾都係4mi同佳恩

食屎啦MNET

4mi自己組個團啦唉

油飯係咪#1少咗句油飯與狗不得內進就唔識死返出去？

AJY食撚屎
最後一集D鏡頭

未出中字頂住檔先

9gag ig bby條片

咁啱得閒先過嚟望下
我唔講 唔會唔歡迎我掛

條友真係癲架
節目都完左出最後花絮

佢都係唔比鏡頭

唔會唔歡迎你

你好似寫少左個pick

真係唔講唔留意 我成日睇留言唔睇名

加返啦
下次標題都加埋

咁你都知
其實仲有nako同hitomi

唔似bot喎,你呢個未有負bor
柔理飯失格呀

個po吉到要過黎坐下？
hello

呢度係熱鬧好多
除左一個人唔歡迎之外，
講乜都得

過黎呢邊睇消息,負皮埋,再轉貼去自己地頭

仲係少左個

隔離po好多相睇
都好有用

然後翻去話呢邊只係少數人圍爐

我淨係有PO禾真禾櫻彩燕
鼓勵大家搬埋其他

睇nako既可以過返黎

無我彩燕 櫻花相睇
彩燕都係我自己po
呢度琴晚仲有showroom 文字live

由頭都尾都係PICK NAKO>>>>>>>HITOMI
後期NAKO >> 車汪 >>>>HITOMI

為左佢自己既PICK可以去到幾盡

老實講如果想睇日本妹line同彩燕嘅依邊齊好多

要返學唔夠嗰邊快有怪莫怪

依度得misa貼唔會比人屌

呢到仲有禾珠 ajy 同裴巴大髀 睇 梗係呢到好

WIC4ever

屌misa
屌埋你 又引佢貼

你貼啲雞蛋出黎洗洗板ok?

所以我都係係個邊貼張相就黎返呢個po，話曬仲有裴巴派膠睇

油飯： 返去話比老師聽

乜你咁睇我呀

佢上緊堂,快啲洗走佢

都係想睇下大家討論啫

我都係pick櫻同nako
後尾就想加埋彩燕同仁美

其實已經冇野傾

無事架，你stay係度耐d就知巴絲們都好好
有野唔岩睇飛左佢囉自己

Me
櫻 nako hitomi miyu 彩元 子瑜

屌6中5都好撚sad

真·彩櫻奈美fans

邊個小學雞係咁負評

原來我好早之前既DANCING 9已經俾AJY撚過
個陣我又係睇到屌晒鬼

我係接受佢 勉強入到啦

180906 ANN仁美的錄音和櫻花的評論
仁美「參加PRODUCE48後,對自己更加有自信了」
仁美「印象最深的是初評級時韓國練習生的水平很高」
仁美「為了能讓世界上的任何人喜歡上我而努力。請多關照」

櫻花「仁醬真心可愛」
櫻花「參加了PRODUCE48才第一次有交流，仁醬怎麼可以這麼可愛啊」
櫻花「臉頰像年糕一樣可愛」
櫻花「看上去軟萌，跳舞卻很厲害」
櫻花「之前順位發表儀式時,三人都暫時留在出道組,想著說不准最後日本選手出道組就是這樣,三人要努力一定要一起出道」

[member琴日比個FRIEND知道咗連登名
比佢笑到 [/member]

Sor囉咁
禾珠呵返

我又膠咗

6中2 彩燕nako
6pick無左佳恩，
到決賽失去左佢，
失落感反而遠遠大過另外4pick 落選

我都冇反邊個 所以唔會有嘢唔啱睇
同埋你哋反嗰個我都唔反對

媽媽要打撚柒你

開完張圖咁啱我老細係我後面經過
好彩佢睇唔到

可能你老細鐘意呢

唔開圖唔quote保平安

圖1:
宅:昨晚ANN櫻花誇了好多仁醬可愛，聽廣播聽到深夜真是太好了，想早點在韓國和仁醬見面。
仁:saku醬😳😳
開心☺️☺️
你仁厲害了、關係親才會叫櫻花saku醬。以前都是sakura桑

圖2:
美咲舞蹈課的時候
一直依靠著😣😣
這次覺得美咲是非常努力的努力家😊😊
連同仁美的分加油ー😭😭

圖3:
七瀨也幫了我很多
明明那首歌七瀨已經上過3次舞蹈課，說和仁美一起接受練習的時候，七瀨還是一起參加
所以對七瀨真的充滿對不起的心情。。。
終有一天絕對要一起出演😢
給我發了LINE謝謝😭

圖4:(呢張冇翻譯到 )
你仁又道歉2次，真的不是你仁的錯啊

依個POST係唔可以開自動LOAD圖㗎

我好耐之前已經參透咗揀人開圖先保平安

我都係6中5...我都好sad
Sakura, nako, miru
權F, ayj, sad frog
有曹婦就本身sad!!!

係影響我個人形象
第二個我都無所謂
比人以為我鐘意禾珠就唔好啦

我睇錯你pick ajy

揀我實冇伏

歡迎入post吹水

自我解密黎講你都算最柒個個

禾珠表示

上一上水先 油飯我俾功課你哋做啦 快啲負評我

Misa 個堆一啖砂糖一啖屎既金剛棒

負皮左

個KEYBOARD卡咗一下唔為意就SEND咗出嚟

好恐怖好驚
可能班女沖涼會嚇到大叫

禾真大長腿

CLS
點會pick個K仆街啊

想知下如果IZ*ONE有活動你哋會唔會去
定係都係唔會追

你幾時派軍糧啫

咩軍糧

我估大部分都唔會

易服大脾

原來喺大家眼中多咗佢 就似滴咗滴墨水落盤清水咁

有冇貓睇

麫包超人

你有冇諗過佢唔係一滴咁少？

有禾隻狗

你侮辱左墨水

好可愛啊啊啊啊啊啊啊

相機

個個post都要fail一次先開心

韓國人發現仁美喜歡用顏文字

點解自從我開POST每日都會柒一次

你竟然仲會點開張圖 睇嚟你都係隱性珠推

就算有兼任去握手會次數都會少咗啦，咁流失日本飯好正常

=.=表情撚

好掛住媽媽

（show blocked user - hi醬 ）

膠事日常

日本表情係叫可愛 ヾ(*´∀ ˋ*)ﾉ

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

(⌒▽⌒)=?
(￣(工)￣)=?
估人

都係 得閒會自爆推post

遲下會唔會錄埋nako同櫻花

點解可以咁溫柔咁caring
媽媽愛你啊彩燕

好掛住長頸鹿

-;- = 家燕媽媽

冇權F既

見人吹奏琴晚個數
總選後個次係幾多？

其實係一粒老鼠屎跌落一碗粥

Solo同佳恩媽媽

所以奈奈橫山個啲型啲既mb少用好多

JM9

nako miku

未揾到

係咪飯粒專用

佢用顏文字又再可愛多一倍(ฅ´ω`ฅ)

屌笑到跌咗落床

最底個張係清純？ 去刪除法估

叫我？captain Nancy

家燕媽媽

D表情都幾似

正呀喂

我都好鍾意泰妍

咁快出周邊商品

隻手好性感

早

我個妹

Sudden Attack快d搵佢地合作
用Nako實好屈

腳趾

有無着住條女僕裙

彩燕件嬲夠權f包哂成身

屌嗰個唔係女僕裙

真心想知權F點解要着嗰件衫

今次易咗做校服學生妹

點解

個角色咁細粒點打得中呀

狠下心腸關咗自動load圖，成個世界開心咗

根本一早要咁做

有冇咁細

諗諗下 我錯了

應該係尋晚misa仲有幾個貼完禾珠&某之後就開始有負皮bot

求翻譯

想食Melona

想食蜜瓜

長腿有情
佢既畢生夢想

呢隻係幾好食嘅

望下個構圖都知邊個

Nako 170不是夢

長咗一啲都唔可愛

高橋朱里喎

今次要望user name

比例怪怪地咁

我都係

諗起山王
代言遊戲要做精靈角

有情之前代言過
變高左

誰是山王？
淨係諗起slam dunk

信長 又矮又勁

我都係信長

sor 少打機

MELONA嗰集蜜瓜味雪條

도발=挑釁

諗起都雪雪聲

好正呀!

睇睇下覺得佢其實唔差

每日一鞭
佢依然仲未有

唔係要等唉鬆出道先有掛

歡迎加入車汪大家庭

日日瘋狂洗自己腦

憑自己努力走上去 欣賞

Apple music

嗰日出咗想去melon買
點知之前買咗50首下載權 咁啱就係31/8 到期
仲有10幾首未用就無咗

我都有
但係我條氣

ANDORID APPLE MUSIC卡到呢

裴偽娘

試過download 註冊嗰位bug咗 註冊咗100次都有唔知點解都係開唔到student account

加上權f助攻
柯靚g

終於停左
站長去左食飯

Hi 係呀我地好留意你架
知你嗰邊個post好悶

試下加粒*會點

無視班bot就ok 自然就會無癮

Btw 有點嘅idol 就會有點嘅bot

會見到d唔想見到既野

裴巴唔係用緊note9?

唔係

Next Topic

頂我load咗一陣你係咪玩諧音

Apple用戶表示 轉用iphone 啦
襟用到爆

iPhone D電重要好襟用

瘋了

真係CLS

嘩
呢位人兄好嚴重下喎

我阿媽好憎APPLE

呢個真係有病
抽離唔到

我好明白那種心情

發春夢都算
依個真係上曬腦

會唔會之後走去買幾百張握手卷
不過講真都幾危險下

Apple多限制，老一輩難carry 係會有少少反感

全家用iPhone 表示

仲以為張紙巾圖有咩含意
原來係廣告

諗返起求婚嗰個

Miru twitter新相

我媽就係怕其他電話煩 ios夠簡單

係囉屌
諗起櫻花又有盒紙巾咁樣

我屋企人小米 有老人家mode

支那機不了

我阿媽係嫌佢好煩咩都要用返APPLE啲嘢

瘋了，瘋了，都已經瘋了

我諗咗一陣先明

有咩 head phone同叉電線？

老人用iphone好d,易控制

屌米 流動炸彈

好想同櫻，有情，nako瘋狂拍拖

芯

瞓醒喇 唔好再FF

我阿媽用SONY
我同佢有NOVA設置完就搞掂

有情
真定假先

禾真

佢係韓國咁近，都可成日見啦

Off topic 下星期三 apple有發佈，我部6s希望可以upgrade下，而家慢到嘔彩

仲唔係_____

S柒E
爆炸邊緣

瘋狂oh yeah~

我6S+ 除咗粒電老化 想去換之外 仲好正常
有時電話太多嘢會搞慢部機
利申128GB 就爆

想有個好似nako咁既阿妹

降低返個key先

Hi醬做阿妹好d
Nako 做阿囡

好想有個家姐咁樣望住我

我64GB 自從pd48之後就成日爆

加速

128GB

入直路

助攻

1002

裴巴瞓醒未

非衣巴應該開緊post?

想做nako個妹 瘋狂同佢休息日行街食雪糕

撚緊貓

又9百幾

斬碌鳩落黎先再講

醒咗好耐

又係有棍絲

陣間要上堂

3點半見

我今晚都要返學

下次買機要買256
64想像唔到
眨下眼就爆

今晚

你係咪dl開劇果啲? 有應該好快爆
我對上部iphone5 16GB

我聽歌另外買player

Part time ma...當然夜晚返

狗竹都好可愛

乜某補狗竹個位咪得

唔識去日本握手咩

唔係
我唔睇劇

真.縱火

依d人似會__手握member
不了

就算去握手都係不能和sakura交往
不要FF了

幾時到40頁 我要po nako gif呀

非女衣巴 開定post先

大直路

曹婦與狗不得內進之PRODUCE48遺珠討論區（16）izone今天解散了嗎

入咗隔離post睇咗陣
Btw我呢條連登毒撚真係唔熟嘈婦，但係佢所作所為個個都有眼睇

乜有個idol我地d飯會係真熟架咩

臭你又奶？

推post減速

我上次入左覺得開PO個人怪怪地
之後BLOCK左佢

過左幾日想入去睇下有咩講
點知搵唔到個PO
我估我BLOCK左個人個PO又KEEP住唔爆我就入唔返去

好似search 會出

IZ*ONE 討論區 (1) 準備好10月抽娜b小卡未

有link都入唔到？

970

哇頂呢種真係走火入魔

入到啦!Thx

沉船沉到咁

呢啲似會拎刀斬偶像個堆人

嚇死我啱啱追po幾驚中1001

我部SE用咗兩年
唔係好夠容量
電池又老化
出完新機都想換

助攻一下先

電話耐咗就係咁 雖然話相可以back up但都係唔方便

仁美D圖好似keep住低位冇人up 咁嘅

屋企有新6s plus
咩都唔做放係到30分鐘 得番70%電

0902女神公演

又唔係怪既
可以瞬間做到團飯都幾勁

頭先話想食 轉頭已經比人改圖

頂

仲有張

雞蛋撒嬌 gif

999

高朱

留唔留到3:30俾非女衣巴開post

推

裴巴召喚

公演係咁比人潤世界巨星

我意思係 照佢邏輯講 呢個世界既網絡世界應該會好和諧